鬼滅之刃周邊產品 / Figure 討論區 (3)

上post

順便一提
請善用不推文
幫襯邊間舖都好，請勿幫襯著名藍店精品
同埋現時所有大陸GK都係冇版權作品，買唔買自己諗

good smile 12月會唔會係炎柱

想買呢隻點先買到

2月先出
可以去訂既，不過figuarts zero例牌都會跌價

G.E.M.シリーズ 鬼滅の刃 煉獄杏寿郎

呢隻大哥個樣....好似有點鬼異...
個樣差過aniplex 個隻

型撚到不過好撚貴

想屌！

之前隻水柱都係1400左右
睇你夠唔夠愛

唔知壽屋出唔出..想屌壽屋

Figma都出禰豆子

原來得2款

係4款冇錯
普通版(特典o/x)
Dx版 (特典o/x)

特典係嗰盒？

唔係 盒/effect個d係dx版
特典淨係多隻拖手零件
figma特典一向呃錢

諗緊要唔要特典好

貴兩舊幾水買隻手？認真咩
炭狗都話有個面具
依款真係唔搞笑

有無人訂左Aniplex+ Buzzmod 1/8 炎柱?
雖然佢唔係布袍,但可動figure黎講佢個樣最正路
但未入過呢間廠其實有咩優點? 同埋1/8好似大隻左少少比較難同
其他1/12 figure互動下

等figma好過啦

個樣咁都叫正常隻眼金魚咁大
又貴 個身材比例又奇怪

反而隻非可動水柱好似幾靚

但figma係咪應該冇特效配件

其實figma嗰樣都唔係好似

有消息壽屋會出炎柱同蟲柱 Bellfine會出炎柱
gsc pop up parade會出哂9柱加主角4中組

姿勢怪怪地。
出左火
出左劍技仲拿住劍鞘做咩
岩岩拎劍唔會有火

正撚到

依個應該係佢第一次出不知火嗰陣
一抆劍就有火
不過最怪係個樣 微笑係jm9

個鼻都怪，好似啲港女p圖p尖個鼻咁

知唔知邊度仲可以訂aniplex隻蝶忍？
定係要跑現？

屌，一係出 炎天昇騰/氣象萬炎/盛炎之渦卷

好撚樣衰

Figma點會冇特效

BellFine

咩廠出架

踏入12月，你估donki會唔會有炎柱bandai?

乜撚野係炎柱bandai

尖沙咀poppy store有得訂

不過$639呢個價係on9價定正常價

信和400頭訂

9已on
去咗佢個濕鳩pop-up store見到
然後...就冇然後了

唔緊要，你享受左佢地排隊服務

On9先係果度訂
$4xx渣

figuarts mini?btw中環有野豬同水柱

重點係入到去乜都冇得賣
入去唔夠3分鐘出翻嚟

心急想送嘢俾男朋友嘛
出翻嚟嗰吓先醒起點解唔問街舖先

新手想問下多數係用咩日本網訂

炒孤出左一陣就截左

屌
仲諗住訂

終於都開嚟玩

自己去amazon jp 㩒

暫時幾隻炎柱 都係得Aniplex同Figuarts個樣整得好
Megahouse直頭p完圖咁款
希望BellFine同壽屋出得好d

aniplex d火好少

明明炎柱勁型 好大發揮空間
但啲figure特效係雞

aniplex 1/8其實ok,不過千幾蚊

現家邊到仲有得訂，見孤仔都冇了

Figuarts大把現貨啦

Figuarts Zero等現貨都得
到時可能已經過左個熱潮

其實Figuarts Zero例牌都會跌價

有呀佢冇貼出黎
講no. 話要訂

figma 禰豆子

訂了

幾錢

$660 dx 沒拖手

有冇人知k11把日輪刀仲有冇得訂同埋幾錢

你地通常去邊度買？

唔好意思
想問吓依加買番artfxj既炭 妹 我妻
800蚊隻 特典版係咪合理價

想問下aniplex隻水柱係咪截哂訂要等衝現

等食炒

實物仲靚啲 對比張圖都好似了 係貴
Btw 訂左

實物幾好 希望量產出貨keep到水準

已訂
太遲入坑無訂到胡蝶同義勇

但佢之前隻碳仔大貨出黎好似好差

等衝現貨算

新手想問下gk個d係咩黎
上網搵見600蚊又有2000蚊又有
amazon仲要成5000

GK係工作室整既(9成大陸)
而大部份都係無版權既

呢set點睇620

冇九柱

黏土人幾靚值得儲 但好撚貴

大家知唔知道邊度仲有得抽貼紙餅卡？
見信和周圍都無曬

我有散賣

壽屋 個pose好似怪怪地咁

呢隻面相幾好
壽屋炎柱有effect主角群都冇

個pose應該係揮完刀 但個樣好似好平靜咁

壽屋果啲暫時全部都有特典版，有多個頭係另一個表情。所以可以期待下

平靜地砍頭

水柱砍累咁

巴打們覺得aniplex+ Buzzmod 果堆1/12 如何
今個月好似炭治郎出貨

訂左Aniplex 1/8
Figuarts睇現貨質素
Megahouse整容樣不了
壽屋等另一個面相
BellFine 等上色圖 暫時咁多隻 佢個pose最靚

本身想訂aniplex隻杏寿郎
但成15000円
定係等呢隻好

聽講玩可動會係figma優先

figma我有玩開嘅 有訂到阿妹
但係隻figma炭治郎出得麻麻地
我見Buzzmod嘅炭治郎個樣唔差
想睇吓有無人會試新嘢

睇你預算幾多
壽屋應該1k以下
Aniplex見訂價要1300

最後都係唔知買邊隻炎柱大家會買a定gem

黏土人都值得期待嘅

MH整容樣喎

對Q版冇興趣

有effect會貴啲下...
應該都四位數

狼心d訂alter隻胡蝶同aniplex隻炎柱

Why not all

Buzzmod有真衫 我都想買隻玩

巴打有無訂

無訂 睇完電影先想買 唯有等現貨當聖誕禮物

街鋪會唔會炒

真係好難講

3月有2次炭治郎 不過直覺同鬼滅有關嘅啲
人都會照炒

土人好似無炒喎

熱潮過咗

趕得切訂Aniplex義勇最後一隻
有d想要figurezero隻炭仔 唔知洗唔洗食炒

邊隻義勇？

呢隻好想要埋胡蝶忍可惜真係太遲

請教下你係邊度訂

信和呀 佢話最後一隻了

唔該巴打
搵日落去撞下彩先

我見到大部分都係1129截單 所以今日見到即刻落單

隻胡蝶忍都想訂但截咗 最後訂咗Alter個隻

Alter問左幾間都冇
遲左入坑就係咁

截左訂了？

因為會再販

公廁土人

間間都冇

日本好似仲有D網未截 但貴D

太貴唔捨得
等睇下有冇figuarts現貨算

一分錢一分貨

想問吓香港邊度最多鬼滅之刃嘅野買想送俾男朋友

油麻地現時點、信和、兆萬 不過一定要行多幾間格下價，事關d價都幾海鮮下

LM
最近訂左好鬼多隻炎柱 好想快啲收貨

MH都訂左？
真愛

冇訂MH 訂左逆刃 WW 同埋 鵝廠

原來係GK
GK太大隻 冇位放 玩唔起

感謝，會唔會有翻版架，唔識

果幾間同一個老細
賣嘅假野同個價都一樣
不過鬼滅係有假野 仲要係百零蚊嘅炭仔景品

正版普通figure 大約幾多錢，同埋點分真假

平嘅一百幾十 貴嘅二三千
真假嘅話先望價錢囉 原價1萬yen 但賣300蚊 你覺得合唔合格？
搵d信譽好嘅 就算貴幾十 都可接受嘅

Thanks

仆街係木馬買左假貨
相就show正版
貨寄到黎就超劣老翻

隨時正版價老翻貨

信和有一兩個盒間寫哂殘體流到仆街

信和正版既主要都係得五月藍精同炒孤

現時點反而多D

現時點依家多人到行年宵咁款不過係真係多野睇好多，同埋無我上面張圖嗰堆假野咁誇

信和精品係咪都OK

唔好幫襯藍店精品呀

藍店不了

新入坑想問如果想睇/等現貨既話 除左現時點仲有邊間推介

心大心細諗緊訂唔訂aniplex 1/8炎柱figure好
成千二蚊又驚8月出貨果時已經無左個熱情

逼自己每個月睇一次無限列車

8月。。。。真係到時買算

訂等個段時間太辛苦

出貨果時諗點解唔一早訂

想問下大家呢個係咪正版

想再入一隻炎柱 壽屋同buzz邊隻好啲
利申 入左aniplex 1/8

Artfx個動作唔吸引 訂左Aniplex既話買Buzz有得扭下好玩d

正版背面本身都冇logo喎 影返正面先睇到。

訂左隻日版炎柱 gk
諗住送比男朋友 但上網睇其他實物圖好似好伏
有冇人知實物係點

訂呢隻不如訂親生仔aniplex

老翻躝啦

呢隻GK黎講都算柒又貴 件披風實物圖睇落真係唔知想點 飛到成個鬼化禰豆子d頭髮咁

依隻邊係日版

唔好咁懶 自己訂啦
日本正版

有正版唔買買老翻

我話佢幅圖嗰隻呀

我知
叫佢唔好訂gk

點解信和果幾間A貨咁耐都仲未執柒

真不過有一層個呀姐係幾好人 成日話 睇啱平D俾你呀
但其實我每次入去都係想笑下入面D野幾假

真係盲都知係假

Aniplex 1/12 BUZZmod 竈門炭治郎

大家覺得點?

都係壽屋靚D 不過貪佢可動同可以換件

其實係唔係代表好多人幫襯佢地啲A貨我上次入去有嗰阿叔好認真揀緊

有真衫好好J

有冇人訂左水柱黏土人幾錢到

唔知可唔可以用返景品個頭塞入去 景品個頭靚啲

同問

呢個掂喎

邊間

Phat!

一定要訂

要等足一年
不過狗衝了

幾時先開始有得訂

今日開咗訂啦

thanks巴打

呢隻望落好靚
但呢隻1:7
之前訂曬1:8果啲點算

大機會都延期
預等多過一年啦

搞乜隻pop up parade炭仔炒晒車明明呢個系列高質開

等alter出果隻 但要等

訂咗先最多都係慢慢等

新手想問下邊度可以訂？

信和五月 炒孤
千其咪去明眼人精品訂

請問大家知唔知邊到仲有得買？
見到多地方都冇
即使有都炒到800up

幾時先有新炎柱野出

我都想買

以為垃圾 咁多人要
個Twitter bot係咁彈提示我都冇買

點解垃圾 可以同人一齊玩

個樣唔係好得⋯⋯

火神樂條褲睇落好窄
其實fz 性價比ok

Buzzmod炭仔幾時出

已經派緊貨？

係咩？無人講嘅 想衝現邊度有

睇#177

見c拍都有人賣緊

好 去現時點睇吓先！

donki

我明白，但個樣真係唔太似⋯⋯所以無入

露牙多數都唔似

個樣ok算唔錯

福利有炭治郎景品模型

你呢個睇落好OK喎 點解上網有啲相影到好肥

師兄覺得呢隻質素如何？

剩係布衫呢樣已經完勝figma個隻

可動算唔錯 可以雙手拎刀

係覺得佢手個關節開得麻麻地

應該係預著住件衫多 同特效件得圓舞個下 比較失色

Figma嗰頭好似靚少少 不過布衫真係好J

Figma將件衫分件真係輸哂

反而我覺得figma D樣整得冇咁自然

價錢又貴D 係正在有水同火既特效同禰豆子

可惜buzzmod 炎柱唔keep住用布衫

其他柱應該都唔用布衫

中sad 其中一個頭冇咗斑紋 有冇師兄知道可以點搞

咁都得

但係正版好多時都好樣衰

第一次買buzzmod就中招好失望 玩咁多年shf都未試過

行版既問下個代理睇下點攪

日版既就send e-mail 搵轉運攪了

換－換個頭醒目d
件衫好好j

好想買隻buzzmod炭治郎 有無人知邊度仲有現貨？

靚仔版 唔開紋嘅炭仔

SHF都好多sad 中過幾次

師兄你嗰頭係邊款㗎？好靚

師兄我都想知咩系列嘅頭可以駁落隻buzzmod到

最原始banpresto景品個隻

但係唔使改裝？佢啲接合位一樣㗎？

要改造

只係用banpresto景品個頭加張膠紙一野cup落去就得,
用膠紙係怕分合頭時整花條脛，如其他ching講個景品頭小量改造入面個位，應該會更好。

插完之後個頭難唔難擰？

呢個頭靚過buzzmod同figma 嗰頭

SHF唔知會唔會出

Shf出仲垃圾啦...

個便當好似hea咗d

應該要400左右？

聽日先知價
不過應該係咁上下

買得

Ins 見$1000

炒到咁貴 呢隻真係咁高質？

carousell $900 有

我search過都要1000up

日版Gk？邪神版？

今日拎左貨

好彩叫個fd訂左3盒唔洗食炒

figma會唔會都炒咁搞

Buzzmod靚過figma

之前無見呢個牌子出figure 以為figma會受歡迎啲

咁搞笑無支架
想問點L樣擺衣個post

模型好少配支架，另外買

巴打有冇推介

件袍d黃色油到咁高

係carousell開左好多假ac放d炒狗飛機

你講完我先發覺返去睇下實物係唔係咁明顯先
我已經放左入display 櫃供奉

同問 有無副廠 火、水特效推介？

大家千祈唔好買助長炒風

啲景品質素出到咁都有得炒
留返啲錢買Aniplex個隻好過啦

加少少買第隻冇咁嬲

個樣紙紮公仔咁都炒到$300
見到我都唔會買...
利申： 已訂aniplex

咩事....
啲質素差到

景品本來就係咁上下質素

之前有幾隻我英景品個樣靚勁多
依隻劣到老翻咁

好似淘寶貨

襟日本批發網先知 景品來貨價 800yen 一盒

其實係鬼滅個d景品同一番賞最伏
可能知出到垃圾咁都一定有人買
其他個d動畫真係冇佢咁差
我英同龍珠個d一番賞好高汁

淘寶個d咁樣 係咪冇咩分別

信和有得買呢隻 見過人好似執到寶咁買左

係咪賣老翻個3間？
呢隻個樣成隻宮雪花咁都買得落
係咪痴線

聽日有舖賣140但要連埋蟲柱set買

太多人無買開玩具 見係鬼滅就買
所以啲廠都唔洗整到咁靚

想問吓大家隻artfx 壽屋水柱會訂普通版定特典版？

百幾蚊景品要求雕嘅質素？

你睇下其他dxf系列先啦 呢隻出得柒過同系列係事實喎

我有幾隻我英景品
起碼冇走樣

冇人話雕既質素 起碼唔係紙紮咁既樣啦
冇玩開玩具 冇要求既咪收貨囉
睇黎師兄冇買過其他一百樓下既景品
Sega個套同樣係百零蚊 起碼好過呢兩隻先

個樣係老翻蠟像館啲friend

想問下各位，想買figuarts 炭治郎係咪出旺角都買到現貨？我不一定要日版，行版亦可。

補充係figuarts zero

信和有

鬼滅無限列車個一番賞 伊之助同禰豆子放到幾錢

呢隻真係好高質 係少特效件算係失色

嗰頭麻麻地 但件衫加好多分

有冇人放一番賞 水柱

係咪換衫 換樣個隻

係啊 呢隻幾好玩

深水埗有

福利？

西九龍

竟然多謝你巴打 聽日去睇睇 西九龍邊間？

蘋果商場 高啲個層 門口第一間

多謝你巴打

有冇試用盒玩把日輪刀？我見好似靚過原先個把

如果想換頭 除左樓上巴打推介嘅 仲有無其他推介

巴打 你早啲講嘅話我要 但我買左了 唔好棄啦 呢隻好高質 玩埋佢啦

係西九買左？

係啊 真係有 多謝你 巴打

算唔算平？ 我咁岩見到咋前兩日
我想收一番賞水柱二手都得

都9舊水 不過Carosell 都係差唔多貴少少 市價算係咁

有無人有抽柱版果個叉電線裝飾

爭啲唔記得拎隻炭

笑撚左

個concept幾正，但隻炭仔好似中左風咁

呢隻頭雕唔錯

肥炭留名

隻炭有隻手ball joint斷咗喺個窿
應該要點搞

已訂

上次炭治郎個把好似唔駛咁貴

今次貴左接近成倍

但係靚好多
不過平過一千蚊我都ok㗎喇
支持美少女戰士嗰啲好似千幾二千

唔洗了 訂左

煉獄把刀貴炭治郎個把差唔多4千YEN 又擺魂SHOP賣 所以實貴D

但隨時炭治郎個把出會仲貴 通販野仲難訂過魂SHOP

呢套真係正，個頭向上向下都得

喺港魂訂咗

港魂已訂

港魂冇人搶，日魂限一都搶晒

琴日衝曬去比錢炒孤咪無人搶囉

已經再版 落鋪頭睇下有無得訂啦

[發動玩具界力量]罷買精品嘅同時，要表揚其他有發聲既玩具舖

唔好去精品買就得

辛苦晒

點解日魂個邊搶得咁勁但港就無人問津

冇位擺

呢把野會發聲？

咁搞笑？ 唔比運，咁bandai 又開訂比人訂？

有無人訂左phat隻香奈乎

巴打邊度訂?

訂左

訂左+1

有

但呢啲應該運到落黎香港？ 第一次訂唔清楚

Thx 巴打

港魂都無晒貨

有愛一早訂左

想訂但無位

就係唔夠決心，冇資料擁有炎刀

炒

有冇人喺限定店買咗Mini figure,到而家都冇人聯絡...

PHAT 既手工網上評價好似一般...

到時落差會唔會好大...

無研究開真係 不過唔訂都訂左了

上次隻宮本武藏出嚟嗰樣就冇乜落差

但係台灣日本都有人話半年未夠就腳軟傾斜

今次唔計底座都23cm高
有點高

去旺角搶現貨都得

1:7嘅figure差唔多啦

Sad 等我仲一早訂左

冇刀套 差咁d

bandai最新premium扭蛋要$90/1抽
會唔會誇張咗d, 睇開箱質素好似唔係特別好

有冇人知9柱屏風卡依家邊度買野有得送？

題外話 求救 話說小弟係一月頭係k11買左隻炎柱figure 佢話一月尾有貨 我而家得張單 但發現張單又無電話 而家間鋪都無埋 我要去邊度攞貨？

咁搞笑
或者問番K11 拿contact.

RIP

之前d公告係呢個page發佈
或者可以問下

有冇師兄喺度買/訂過野 呢間信唔信得過？

訂嘢千祈唔好
拖得好犀利

買現貨就未試過

隻aniplex蝴蝶忍得佢先有得訂

伏到仆街

自己諗

哇屌....

有冇Ching知邊度仲有得訂

我訂扭蛋都畀佢拖
仲要係炒唔起嘅扭蛋

炎柱好似得細果隻未截訂

Ching 炎柱我可以原價讓張單比你 有興趣TG我

正喎

街貨都派左成個星期 次次都要問佢 佢先派貨 真係黑店嚟

係咪好冷門

呢間垃圾竟然仲未執

tomicahongkong越開越多鋪頭 信和三間連住 現時點又兩間 證明幾多人買佢個d 炒價貨

想搭單問下咁多位ching C拍間gemini_house同toyslabhk穩唔穩陣
Google搵唔到相關評價

gemini house即係西九嗰間雙子軒, 算ok啦
toyslab未試過, 不過睇佢網站都係定價偏貴

唔洗訂
有行版
遲過日版 但平好多

炎柱幾錢入手？

真咩.......

個價 差$400-500 on9

行版幾錢 差好多喎

應該直接打去訂都得
隻炭治郎又係有行

打去佢個官網？

邊度有行版價錢睇 佢個網好似唔太user friendly

依間係代理，唔係零售。
你擺低幾萬蚊 人哋咪批貨比你
一隻彩你都傻

伏到仆街
訂左貨永遠無通知有貨拎

訂炎柱 佢見炒 就會同訂左既人講
你訂個批遲d先有
最後無貨比你咪退錢囉
佢無損失

好仆街 拎張單踩上去得唔得

原來咁多人都係咁 仲以為得我係咁
仲要訂左幾次鬼滅 次次都係要問先有得拎
tomicahongkong 都應該係炒狗嚟

依間係萬信開

最仆街係佢有現貨賣緊 299隻炎柱
同訂左既人講無貨
你訂個批係幾個月後既

係佢到訂左 炭仔把日輪刀
聽大家咁講完 睇黎會中伏

笑左 明明上年一開訂個陣 就訂左
擺明係hold 起晒之前嘅訂貨 唔派比訂客啦
原來tomicahongkong 咁伏 以後都唔會再幫襯

TOMICAHONGKONG真係好撚仆街

真係笑撚左
我之前有產品消息開訂第一時間訂
你話唔係呢批貨 不如老老實實講依家炒得好撚貴
全部訂既都要hold起俾你賣炒價啦 屌你老母

清係邊買

搵代購訂架 之前孤注都有開

如果炎柱都799 狗衝

話說鬼滅咁heat
但好似咁少產品既 特別係figure

如果玩具鋪開訂 會寫行版/日版 價錢

唔算少喇 一路有動畫 就會keep 住出

有冇清知邊度仲有figure zero水柱買？

今日炭日輪刀到貨

信和、現時點大把, 食炒

有無開箱睇

想睇下成個盒有幾長

唔太見到有喎

一大箱得果4把

今日公司好忙鼠唔到出去拎

音效仲好似差過DX

好垃圾下劍身又短又拆聲,個樣又膠...
1:1日輪刀原來都咁撚短
應該遲下跌價跌到仆街

短好似係因為跟炭治郎個身高
炎柱果把好似長啲

而家炒到800 900

呢隻炭治郎幾好

very gd dog

想問下邊度仲有可能買到霞柱景品

想要戀柱

旺角見到$380，買唔落手

根本唔值，其實比多少少錢已經可以訂到高質既鬼滅figure

例如壽屋或者figuart zero

其實班夾公仔佬真係好煩
乜都炒到貴哂...
如果你係打算自用開盒擺既
又唔介意嘅話 可考慮淘寶訂大陸行貨
平一大截...（雖然會遲兩三個月先有貨）
但點都好過食炒

Carousell 都係，貴到痴線
昨晚沙田一田有幾盒太遠又去唔切

主要因為買咗炎柱音柱景品想儲齊一套柱，當初又冇訂。而家儲唔齊諗緊放埋出去算

ONKYO x 鬼滅 真無線耳機 CP-TWS01A

炒鬼滅可致富, YOYOYO!

拿拿聲賣晒d霞柱
反正一定會再出 慢慢炒啦

正，有5隻在手

遲下一定會再販，Bandai 一向作風，唔急就慢慢儲齊其他先

有無去過朗豪坊?
想知4f果個眼鏡廠expo有無炒

星期五去過 鬼滅既野好似全部賣哂

Banpresto景品炒到$300會唔會太過份
真係會有人買？

戀柱會唔會仲有舖有得訂？

訂鬼滅既就唔好搵呢間黑店了。

今日話霞柱截單無貨，叫你退訂算。係呀，屌你老母，出面炒緊4XX 5Xx 緊係無貨啦，唔係邊有貨炒。無下次！

食屎啦，屌你老母

Ig見到呢張相

buzzmod同shf 邊隻好??
布衫正但面柒特效只有日呼
好難揀..

Shf定figma

figma講錯

其實figma嗰面都麻麻地

figma豆子面相好，buzz mod 布袍好，why not both 拆出黎互補不足

收buzzmod 想入坑了

buzzmod 同figma 原價錢都係差一百幾十. 前者buzz新系列有布料有特效等等的確係加左分，figma 而家起標都56百DX..就以剛出隻狼來計，現都要900+( 隻狼出得好靚)，加上figma炒起上來唔係人咁品....仲要唔一定出得靚